PEWDIEPIE:Don't follow the fucking cult

agger

Open your eyes pewds

你唔好唔記得佢拍youtube邊個出糧比佢

做住youtuber 敢踩google 咪品嘗多次排名下跌囉
到時咪撚又周圍同人講砍channel 呀

pewdiepie係Android鐘實fans,我記得佢本身係用緊Nexus 6p,之後轉左s7 edge,之後再轉pixel,之後唔見左部機之後又轉返6p

on9仔
冇出好耐啊

用iphone好冇個性，好似日日同人撞杉咁

代代個system, design一尻樣，換新機都硬新鮮咁

好聽d叫style，難聽d叫老土

佢一開始係用Sony 架.

順便啦

用ANDROID既人都係經過心思熟慮思考過自己需要D咩既
用APPLE既人大多都係無咩腦追明牌人話咩我跟咩

又唔好咁講